hotel.com 一晚免費

話說我有一晚hotel reward優惠免費400蚊
住宿 但小弟我用唔著 有無勇士有興趣
$100讓出
想要求佢廷期
但無人聽

Tg:Mip3210

係咪同你訓先

今晚？

4月30日前要完成住宿
有419蚊
讓100蚊
想扑野/想休息既巴絲岩洗

你出多少少我同你訓

多謝大家g持
已經出讓左